愛國愛黨既連登仔要用埋老豆老母個fb report假藍絲專頁！

我地愛國愛黨 一定要report假藍絲！
用埋老豆老母acct!
等佢地收皮！

Pish